超人麻生太郎準備上位打鳩支那

[url]【麻生太郎】ブルーの似合う憎い奴【ウルトラマンタロウ】

熱烈歡迎日本光臨南京

再次進入南京

留名睇佢誅殺支那賤畜習近平

有冇sir! this way!日文版

総理大臣! こちらへ!

日本首相安倍晉三因為健康惡化，周四下午召開記者會正式宣佈辭職。他上月中開始健康惡化，8月確認潰瘍性大腸炎復發，不希望自己的病造成錯誤的政策決定而辭職。據稍早《產經新聞》引述知情人士透露，安倍請辭後不會指派代理人，會「請辭待命」留到選出下任首相後再交棒。

實選到佢

歡迎皇軍同支那人勢均力敵旗鼓相當地比武

南京大毆鬥 round2

唔知佢對領導東盟有冇興趣

日本軍快去南京維和

終於明南京事件嘅國人咩心態

石破選到就898 中國日本

CCTVB話麻生太郎機會低

佢未必會自己上
而且上都應該係過渡首相多
始終年紀同佢D往績真係

親中派 呼聲最高呀
仲喺度吹奏麻生 變中國日本啦

【安倍辭職】繼任人受關注 自民黨前幹事長石破茂呼聲高

親中派

岩岩cctvb先話佢冇乜望當選
官媒認證左

安倍本身都超級鷹 但trump既孤立政策唔支持日本仲不繼拎著數 安倍先變中立唔敢妄動

所以邊個做其實都影響唔到大局

美國既政策先係關鍵

日本憎支那人仲勁過香港人

小泉呢？

講緊安倍揀人呀 民調都係呢位親中派呼聲最勁 因為佢好識搞社會福利

仲麻生 屌 宜家親中派繼任呼聲最高 繼續奶奶奶 甚至奶得仲勁

南京行為不檢

變埋 拜登 就...

之前鳩生上，咪又係俾美國拉返落去